[投票]簡單一句，十一你敢唔敢出？

雖然唔想承認，從近幾次遊行嚟睇，封交通+大圍捕+白色恐怖嘅策略已經嚇怕好多和理非。依家百萬人集結幾乎係冇可能。

十一賀佢老母前夕，成個連登都籠罩著一種唔知之後點嘅陰霾，究竟聽日係分區港島定其他，我追咗成日post都未有定論。可以肯定嘅係，任何行動都要多人先有聲勢、有反響。

我希望大家諗清楚先投。無論揀去邊度，聽日有幾多人敢著黑袗上街？利申會同深黃老母一齊出。

賀佢老母
我係free rider

自己正皮咗先

推

push

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

屌你喺度呃正皮

Like 咗啦

聽日要人呀

街坊落街好正常吧

出佢老母

feel到成嗰連登都好灰，討論行動post嘅熱烈度完全唔似大日子前夕……

敢。

其實我都好驚㗎，但唔出點對得住咁多位手足啊？

老實講831 929出嗰班如果冇畀狗咬都會照出，但呢種程度嘅人數係唔夠㗎，和理非可唔可以出嚟呀？人到就夠㗎喇

聽日要人

多謝

賀佢老母

聽日要好撚多人

老虎蟹都出

老姐姐出呀

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花